人地話波台班人冇讀過書 本身我都唔信

六隊 哋屎 引彈

波台文盲

這裡的人學識都很高
從這裡的人的留言中學會了很多知識
天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到這裡的原因
正正是因為我自己都是一個愛好知識的人
加上這裡的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,
帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反
明明是熱刺球迷, 卻經常出post揶揄曼聯
明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話工程界一文不值
明明自己極鍾意譚仔, 就出post話譚仔垃圾
歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post
講無聊野
然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下
這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要
同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份
一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜
俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)
不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業
離開, 因為不想再在這浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友, 考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc

再見了, 連登各位高學識既人.

挽留

達朝倉頡